覺唔覺香港依家進修英文好難?

有D基礎野唔係睇報紙就得,台灣D英文班開到成行成市時,香港行埋去好似預左俾佢劏0甘

覺

唔識youtube google?

香港有咩唔係劏人
所有好嘢嚟到香港都扭曲變騙局

以前無咁貴，自從有cef就大幅加價，間間都一次過嗮食政府一萬蚊資助

用到就會自然識架啦
唔會用到逼自己學 好快就唔記得

重點係自已先俾左個皮幾野先,然後再日日拜神求佢快D俾快

講真,可以一下子俾皮幾野唔心痛同有困難GE,洗L有佢個基金咩....

請算用到,依家係連想揾個渠道去學都好難

講真,之前有個調查話咩依家上海韓國D英文好過香港,我真係唔覺得奇

人地D班又多又唔係貴,睇下香港.....

你確定真係咩都有?